# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-28 20:14+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-09-29 09:52+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.7\n"

#: .\netbox_contract\forms.py:53 .\netbox_contract\forms.py:243
#: .\netbox_contract\forms.py:497 .\netbox_contract\forms.py:509
#: .\netbox_contract\forms.py:524 .\netbox_contract\forms.py:533
#: .\netbox_contract\forms.py:704 .\netbox_contract\forms.py:753
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: .\netbox_contract\forms.py:59
msgid "External party object type"
msgstr "外部参与方类别"

#: .\netbox_contract\forms.py:61
msgid "External party object"
msgstr "外部参与方"

#: .\netbox_contract\forms.py:62 .\netbox_contract\forms.py:181
#: .\netbox_contract\forms.py:242
#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\contract.html:49
msgid "Tenant"
msgstr "租户"

#: .\netbox_contract\forms.py:67 .\netbox_contract\forms.py:162
#: .\netbox_contract\forms.py:189 .\netbox_contract\forms.py:248
#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\contract.html:109
msgid "Parent"
msgstr "上级"

#: .\netbox_contract\forms.py:70 .\netbox_contract\forms.py:152
#: .\netbox_contract\forms.py:196 .\netbox_contract\navigation.py:70
#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\contract.html:20
#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\contracttype.html:10
msgid "Contract type"
msgstr "合同类型"

#: .\netbox_contract\forms.py:154 .\netbox_contract\forms.py:240
#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\contract.html:40
msgid "External reference"
msgstr "扩展引用"

#: .\netbox_contract\forms.py:155 .\netbox_contract\forms.py:241
#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\contract.html:44
msgid "Internal party"
msgstr "内部参与方"

#: .\netbox_contract\forms.py:156 .\netbox_contract\forms.py:183
#: .\netbox_contract\forms.py:411 .\netbox_contract\forms.py:436
#: .\netbox_contract\forms.py:732
#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\accountingdimension.html:21
#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\contract.html:36
#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\invoice.html:32
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: .\netbox_contract\forms.py:157 .\netbox_contract\forms.py:412
#: .\netbox_contract\forms.py:483 .\netbox_contract\forms.py:664
#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\contract.html:84
#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\contract.html:143
#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\invoice.html:46
#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\invoiceline.html:28
msgid "Currency"
msgstr "货币单位"

#: .\netbox_contract\forms.py:174
msgid "External party name"
msgstr "外部参与方"

#: .\netbox_contract\forms.py:233 .\netbox_contract\forms.py:272
#: .\netbox_contract\forms.py:290 .\netbox_contract\forms.py:518
#: .\netbox_contract\forms.py:532 .\netbox_contract\forms.py:727
#: .\netbox_contract\forms.py:751
#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\accountingdimension.html:13
#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\contract.html:16
#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\contracttype.html:13
#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\serviceprovider.html:12
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: .\netbox_contract\forms.py:238
msgid "Contract Type"
msgstr "合同类型"

#: .\netbox_contract\forms.py:259 .\netbox_contract\forms.py:274
#: .\netbox_contract\forms.py:284
#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\contracttype.html:21
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: .\netbox_contract\forms.py:273 .\netbox_contract\forms.py:282
#: .\netbox_contract\forms.py:291
#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\contracttype.html:17
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: .\netbox_contract\forms.py:300 .\netbox_contract\forms.py:404
#: .\netbox_contract\forms.py:457
#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\contract.html:137
#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\invoice.html:24
msgid "Number"
msgstr "编号"

#: .\netbox_contract\forms.py:306 .\netbox_contract\forms.py:417
#: .\netbox_contract\forms.py:434 .\netbox_contract\navigation.py:63
#: .\netbox_contract\navigation.py:120
#: .\netbox_contract\templates\contract_list_bottom.html:7
#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\invoice.html:89
msgid "Contracts"
msgstr "外购合同"

#: .\netbox_contract\forms.py:409 .\netbox_contract\forms.py:460
msgid "Template"
msgstr "模版"

#: .\netbox_contract\forms.py:423
msgid "Accounting Dimensions"
msgstr "统计维度"

#: .\netbox_contract\forms.py:461 .\netbox_contract\models.py:322
msgid "Wether this invoice is a template or not"
msgstr "此付款是否是一个模版"

#: .\netbox_contract\forms.py:465
#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\invoice.html:28
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: .\netbox_contract\forms.py:474
#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\invoice.html:37
msgid "Period start"
msgstr "起始日期"

#: .\netbox_contract\forms.py:478
#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\invoice.html:41
msgid "Period end"
msgstr "结束日期"

#: .\netbox_contract\forms.py:489
#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\invoice.html:50
#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\invoiceline.html:24
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: .\netbox_contract\forms.py:493
#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\contract.html:117
#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\contract.html:119
#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\invoice.html:55
#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\invoice.html:57
msgid "Documents"
msgstr "Documents"

#: .\netbox_contract\forms.py:494 .\netbox_contract\models.py:281
#: .\netbox_contract\models.py:344
msgid "URL to the contract documents"
msgstr "文档链接"

#: .\netbox_contract\forms.py:508 .\netbox_contract\forms.py:523
msgid "Slug"
msgstr "缩写"

#: .\netbox_contract\forms.py:546
msgid "object type"
msgstr "对象类型"

#: .\netbox_contract\forms.py:552 .\netbox_contract\forms.py:569
#: .\netbox_contract\forms.py:583 .\netbox_contract\forms.py:596
#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\contract.html:13
#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\contractassignment.html:18
msgid "Contract"
msgstr "外购合同"

#: .\netbox_contract\forms.py:578
msgid "Content type"
msgstr "合同类别"

#: .\netbox_contract\forms.py:608 .\netbox_contract\forms.py:653
#: .\netbox_contract\forms.py:674
#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\invoice.html:20
#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\invoiceline.html:18
msgid "Invoice"
msgstr "付款"

#: .\netbox_contract\forms.py:614 .\netbox_contract\forms.py:659
#: .\netbox_contract\forms.py:681 .\netbox_contract\forms.py:702
#: .\netbox_contract\navigation.py:91
#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\invoiceline.html:32
msgid "Accounting dimensions"
msgstr "统计维度"

#: .\netbox_contract\forms.py:728 .\netbox_contract\forms.py:752
#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\accountingdimension.html:17
msgid "Value"
msgstr "值"

#: .\netbox_contract\models.py:81 .\netbox_contract\models.py:136
#: .\netbox_contract\models.py:190
msgid "name"
msgstr "名称"

#: .\netbox_contract\models.py:82
msgid "description"
msgstr "描述"

#: .\netbox_contract\models.py:83
msgid "color"
msgstr "颜色"

#: .\netbox_contract\models.py:87 .\netbox_contract\models.py:197
msgid "contract type"
msgstr "合同类型"

#: .\netbox_contract\models.py:88
msgid "contract types"
msgstr "合同类型"

#: .\netbox_contract\models.py:103
msgid "dimension name"
msgstr "维度名称"

#: .\netbox_contract\models.py:104
msgid "Accounting dimension name. Ex: Department, Location, etc."
msgstr "统计维度名称，例如光纤、管道、机柜、U位等"

#: .\netbox_contract\models.py:106
msgid "value"
msgstr "值"

#: .\netbox_contract\models.py:111 .\netbox_contract\models.py:227
#: .\netbox_contract\models.py:328
msgid "status"
msgstr "状态"

#: .\netbox_contract\models.py:113 .\netbox_contract\models.py:139
#: .\netbox_contract\models.py:283 .\netbox_contract\models.py:346
#: .\netbox_contract\models.py:387
msgid "comments"
msgstr "评论"

#: .\netbox_contract\models.py:131
msgid "accounting dimension"
msgstr "统计维度"

#: .\netbox_contract\models.py:132 .\netbox_contract\models.py:385
msgid "accounting dimensions"
msgstr "统计维度"

#: .\netbox_contract\models.py:137
#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\serviceprovider.html:16
msgid "slug"
msgstr "缩写"

#: .\netbox_contract\models.py:138
msgid "portal URL"
msgstr "portal URL"

#: .\netbox_contract\models.py:143
msgid "service provider"
msgstr "服务提供商"

#: .\netbox_contract\models.py:144
msgid "service providers"
msgstr "服务提供商"

#: .\netbox_contract\models.py:154
msgid "content type"
msgstr "内容类型"

#: .\netbox_contract\models.py:155
msgid "object ID"
msgstr "对象ID"

#: .\netbox_contract\models.py:161 .\netbox_contract\models.py:304
msgid "contract"
msgstr "外购合同"

#: .\netbox_contract\models.py:170
msgid "contract assignment"
msgstr "合同内容"

#: .\netbox_contract\models.py:171
msgid "contract assignments"
msgstr "合同内容"

#: .\netbox_contract\models.py:204
msgid "external party object type"
msgstr "外部参与方类型"

#: .\netbox_contract\models.py:207
msgid "external party object ID"
msgstr "外部参与方ID"

#: .\netbox_contract\models.py:213
msgid "external reference"
msgstr "external reference"

#: .\netbox_contract\models.py:214
msgid "internal party"
msgstr "内部参与方"

#: .\netbox_contract\models.py:221
msgid "tenant"
msgstr "租户"

#: .\netbox_contract\models.py:229
msgid "start date"
msgstr "起始日期"

#: .\netbox_contract\models.py:230
msgid "end date"
msgstr "结束日期"

#: .\netbox_contract\models.py:232 .\netbox_contract\models.py:239
msgid "In month"
msgstr "按月"

#: .\netbox_contract\models.py:236
msgid "initial term"
msgstr "initial term"

#: .\netbox_contract\models.py:243
msgid "renewal term"
msgstr "renewal term"

#: .\netbox_contract\models.py:246
msgid "Contract notice period. Default to 90 days"
msgstr "提前提醒天数，缺省90天"

#: .\netbox_contract\models.py:248
msgid "notice period"
msgstr "提醒天数"

#: .\netbox_contract\models.py:254 .\netbox_contract\models.py:338
#: .\netbox_contract\models.py:381
msgid "currency"
msgstr "货币单位"

#: .\netbox_contract\models.py:257
msgid "yearly recuring cost"
msgstr "每年费用"

#: .\netbox_contract\models.py:262
msgid "Use either this field of the monthly recuring cost field"
msgstr "使用此字段或每月费用字段"

#: .\netbox_contract\models.py:265
msgid "monthly recuring cost"
msgstr "每月费用"

#: .\netbox_contract\models.py:270
msgid "Use either this field of the yearly recuring cost field"
msgstr "使用此字段或每年费用字段"

#: .\netbox_contract\models.py:272
msgid "none recuring cost"
msgstr "一次性费用"

#: .\netbox_contract\models.py:274
msgid "The frequency of invoices in month"
msgstr "付款周期，按月计算"

#: .\netbox_contract\models.py:276
msgid "invoice frequency"
msgstr "付款周期"

#: .\netbox_contract\models.py:280 .\netbox_contract\models.py:343
msgid "documents"
msgstr "documents"

#: .\netbox_contract\models.py:290
msgid "parent"
msgstr "上级"

#: .\netbox_contract\models.py:305 .\netbox_contract\models.py:331
msgid "contracts"
msgstr "外购合同"

#: .\netbox_contract\models.py:316
msgid "number"
msgstr "编号"

#: .\netbox_contract\models.py:321
msgid "template"
msgstr "模版"

#: .\netbox_contract\models.py:330
msgid "date"
msgstr "日期"

#: .\netbox_contract\models.py:332
msgid "period start"
msgstr "起始日期"

#: .\netbox_contract\models.py:333
msgid "period end"
msgstr "结束日期"

#: .\netbox_contract\models.py:340 .\netbox_contract\models.py:383
msgid "amount"
msgstr "金额"

#: .\netbox_contract\models.py:350 .\netbox_contract\models.py:375
msgid "invoice"
msgstr "付款"

#: .\netbox_contract\models.py:351
msgid "invoices"
msgstr "付款"

#: .\netbox_contract\models.py:391
msgid "invoice line"
msgstr "付款明细"

#: .\netbox_contract\models.py:392
msgid "invoice lines"
msgstr "付款明细"

#: .\netbox_contract\navigation.py:10 .\netbox_contract\navigation.py:19
#: .\netbox_contract\navigation.py:28 .\netbox_contract\navigation.py:37
#: .\netbox_contract\navigation.py:46 .\netbox_contract\navigation.py:55
msgid "Add"
msgstr "增加"

#: .\netbox_contract\navigation.py:77
#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\contract.html:182
msgid "Invoices"
msgstr "付款"

#: .\netbox_contract\navigation.py:84
#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\invoice.html:75
#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\invoiceline.html:15
msgid "Invoice lines"
msgstr "付款明细"

#: .\netbox_contract\navigation.py:98
msgid "Service providers"
msgstr "服务提供商"

#: .\netbox_contract\navigation.py:104
#: .\netbox_contract\templates\contract_assignments_bottom.html:8
msgid "Contracts assignments"
msgstr "合同内容"

#: .\netbox_contract\templates\contract_assignments_bottom.html:13
msgid "Add assignment"
msgstr "增加一项内容"

#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\accountingdimension.html:10
msgid "Accounting dimension"
msgstr "统计维度"

#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\contract.html:26
msgid "External party type"
msgstr "外部参与方类型"

#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\contract.html:30
msgid "External party"
msgstr "外部参与方"

#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\contract.html:55
msgid "Start date"
msgstr "起始日期"

#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\contract.html:61
msgid "End date"
msgstr "结束日期"

#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\contract.html:67
msgid "Initial term"
msgstr "Initial term"

#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\contract.html:68
#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\contract.html:74
msgid "month"
msgstr "按月"

#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\contract.html:73
msgid "Renewal term"
msgstr "Renewal term"

#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\contract.html:79
msgid "Notice period"
msgstr "提醒天数"

#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\contract.html:80
msgid "days"
msgstr "按天"

#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\contract.html:88
msgid "Monthly recuring costs"
msgstr "每月费用"

#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\contract.html:92
msgid "Yearly recuring costs"
msgstr "每年费用"

#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\contract.html:96
msgid "Calculated corresponding Yearly or Monthly value"
msgstr "月费用（计算）"

#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\contract.html:100
msgid "Non recuring costs"
msgstr "一次性费用"

#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\contract.html:104
msgid "Invoice frequency"
msgstr "付款周期"

#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\contract.html:133
#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\invoice.html:18
msgid "Invoice template"
msgstr "付款模版"

#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\contract.html:147
msgid "Total amount"
msgstr "合计金额"

#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\contract.html:152
msgid "Invoice template lines"
msgstr "付款模版明细"

#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\contract.html:162
msgid "Assignments"
msgstr "合同内容"

#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\contract.html:171
msgid "childs"
msgstr "下级"

#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\contract.html:187
msgid "Add an invoice"
msgstr "增加一个付款"

#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\contractassignment.html:7
msgid "Contract assignment"
msgstr "合同内容"

#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\contractassignment.html:10
msgid "Model"
msgstr "模型"

#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\contractassignment.html:14
msgid "Object"
msgstr "对象"

#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\invoice.html:62
msgid "Invoice lines total"
msgstr "付款明细合计"

#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\invoice.html:78
msgid "Add a line"
msgstr "增加一项明细"

#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\serviceprovider.html:9
msgid "Service provider"
msgstr "服务提供商"

#: .\netbox_contract\templates\netbox_contract\serviceprovider.html:20
msgid "Portal url"
msgstr "Portal url"
